敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

616，上街追擊獨裁政權

敵根本冇退，條條例隨時可以攞返出黎
我地要既係撤回！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

對抗暴政, 長期抗爭

毛主席在香港

應該話敵係有退，但未戰敗
所以616要上街將敵人徹底擊倒